人已到機場 Hall A 跪求大聲公

入到黎機場 唔撚好浪費左佢
怕柒等我衝出黎 俾個大聲公我
唔該啦

去緊HALL A

係咪有？ 我係太興門口

唔知幾耐先去到太興

企係度等你

有嘅 tg 我
@fousisi

揾緊太興

唔好玩尻我呀拿
我要趕21分唱 do you hear the people sing 呀

點認你吖絲打

兩個白色衫隔離
全黑 紮馬尾

Hall b唔夠人

現場需要英文大字！
擺地下！
有紙就做到！